[執筆忘字] 瞓覺床墊有一種叫 "隻" , 個字點寫

請教高手

蓆

脊囉柒頭

雙

Jack

你竟然明佢講乜

斷估姐

問得唔係幾好

讀直